狄龍個樣咁正氣，點解佢個仔個樣咁奸？

樓豬你無非都係想叫你個名jar 屌